各位 我地仍然戰鬥緊 唔好輕敵

大家可以見到呢兩日開始 對家喺度不斷製造白色恐怖 琴時連登、立場等app停 今晚又到ig wtsapp出問題 途中又好多被捕post 自殺post 唔排除當中有真 但一定有水份

所以 我想講嘅就係 依家正正係一個好好嘅時機 俾大家好好咁睇清楚個形勢 對家唔會淨係喺我哋出嚟嘅時候做野 由我哋香港人團結起嚟一齊反送中開始 我哋同政府戰鬥就已經開始 呢場戰鬥一日未有一個結果 都係唔會停㗎 所以我哋絕對唔可以掉以輕心 亦都唔可以咁易中左對方嘅詭計 我哋呢個時候一定要互相提醒 一定要有自己嘅獨立思考 喺網上睇到嘅每一件事、每一句說話 大家都一定要謹慎分析 唔好盲目相信 大家要記住 只要我哋香港人團結起來 呢一個垃圾政府遲早收皮

香港人加油呀屌

利申 發夢鳩諗

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我無野講

believe in yourself

我冇野講

係呀，唔好以為1/7完左就完
係一場持久角力既戰爭
反擊種子已經萌芽

仲有一點 如果真係出事 記得乜撚都唔好講 要記住 而家只有香港人會幫香港人 狗同政府係唔撚會真心幫你 出事就保持沉默搵律師幫手 而家嘅香港人打999係真係搵狗架咋

大家要互相睇住照應 預防p牌仔 佢地好多都係狗黎架

中共好賤最鐘意做暗事
用陰招對付學生
蝦你地年輕比較衝動
所以，要贏佢，要識得冷靜分析

推 俾更多人睇到 互相提醒 ！呢個時候最忌亂同散

岩 一日未達成到我地嘅訴求 一日都要keep住戰鬥mode

香港人加油呀

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

入到黎嘅狗 希望你地都可以反省一下 點解當香港人團結起嚟嘅時候 你係做緊對家嘅敵人

隻狗咋

推推推推推

戰鬥而家先開始

大家睇完要將啲訊息同身邊嘅戰友講呀 咁先做到互相照應！！！

係 而家網上太多資訊 同埋出嚟抗爭嘅好多都係年輕人 未見過世面就好容易中伏 所以一定要有獨立思考 分清是非黑白

Push!!!!

推爆呀！

推推推 今晚一齊對抗白色恐怖

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我要去廁所
我要口供紙
唔簽名

我無野講!!

請將"PUSH" "推"換作以下句子

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我要去廁所
我要口供紙
唔簽名

我無野講!!

好！
我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我要去廁所
我要口供紙
唔簽名

我無野講!!

要諗定下一次，最大問題係暫時冇大規模遊行，好難動員

7/7 已有遊行

我無嘢講

我無嘢講

我無嘢講

唔同

咁巴打係指咩

地點，宣傳至少依兩樣，動員能力同目標

我信會再有 最緊要係而家大家團結左先 再有下一步動再出黎 香港人要信香港人

你岩keep下果勢好重要，最重要唔好為keep而keep,最後冇左目標，雖然唔可以咁比，不過之前鳩鳴團就係咁

你都岩 5大訴求 我地都要班撚樣一一回應 所以係回應之前 我哋唔可以自亂陣腳 要分清敵我 槍口對外呀！